裸男將軍澳商場遊逛偷衫襲警 涉三宗罪被捕

將軍澳新都城中心今早上演一幕春光無限奇景！早上約10時，一名全裸男無懼眾人目光，在新都城中心商場閒逛，只見他旁若無人，坦蕩蕩在商場遊花園。其間他走進一間專賣年輕少女款式的內衣及優閒衣服的店舖，偷去3件衣服，職員發現報警求助。

警員接報到場欲拘捕這名裸男，裸男竟揮拳毆打警員，其後同袍合力將裸男制服，警方經初步調查，姓林（41歲）裸男，懷疑在上址店鋪盜取三件合共約值350元的衣服。林涉嫌猥褻露體、盜竊及襲警被捕，案件交由將軍澳警區刑事調查隊第四隊跟進。該名警員面及腳受傷，清醒送院治理。據悉，被捕人有精神病紀錄。

Terminator

正面呢

正面無碼圖呢？